勇武的精神

為保校園而堵路：ok
堵路完行開而不守路，不是負責任，因為市民會自發淸路障，只會製做市民不同情。
堵路時，記住留返條一條生路。